廣西水災到死人冧樓

全中国最大水上樂園上線了
唔好停

福氣嚟

gdp gogogo

沒事兒沒事兒
繼續笑美國

D COMMENT成班係度玩膠
見到有個講一日最衰都係白人

沖涼唔洗交水費 黨真好

吉祥之兆呀

其實成個廣東廣西都有水災
黎緊仲會打風
有排玩

David Bowie
13 小時
回覆
@SkyNews
A White person pushed it over

其實呢d農村地方
冧一兩楝呢d爛閪屋真係無咩特別

沒事兒 沒事兒

堅嘢？間屋好似喺滑梯上面跣落去

對你無咩特別
佢地就係打左十年工，一家人儲錢夾份起既命根

對你就無咩特別
棟樓對人黎講就係全副身家
不過佢地還有党 沒事兒

You destroy Churches, God destroys you

係帝國主義嘅錯

水為財呀

唔緊要
還有黨

多難興邦

還有黨

話識暴龍哥，渣車撞死人都得

感謝黨

桂林號

又可以刷GDP

華農兄弟

不要去羨慕 不要去妒忌
真的不想得到這福氣
美麗過的結局 美麗在回味

好治癒

咪一樣冇人死亡

原來間屋就係棺材連人帶屋河葬環保

希望多D片睇下

有咩嘢所謂，佢哋就算無左命根都唔會反抗架

信政府，唔怕

廣西依家個代係咪生番黎？
除左食狗
據傳班撚屌係文革時好喜歡食人肉

多難興邦，中國又升lv

落個雨都搞成咁

謝主隆恩

CLS

水為財 廣州發大財

點睇啲賤種五毛 唔入黎覆番句
「手足（連豬喊x3）」？

中國仲有十幾億人

一日最衰係佔中

大快人心

Rap

有重建就有GDP
祖國又贏

個班直頭同狗一樣弱智

中国禁飛，而家唔去得威尼斯，可以去廣西

有番過大陸都知啲排水差到 落小小雨都成區水浸

回歸塵土

日常

無辦法啦

想知點解未冧已經知會冧
拎定電話影住

多難興邦呀

可能間屋已經郁左一大截
差在未掉落水

唉 , 濕撚哂
唉 , 唔撚驚

征收錢都慳返

毒媒抹黑我国
只係拆樓喳嘛

三峽呢

多難興邦!
今次廣西仲唔發發

想去游水玩玩了

背景聲係歡呼

你見隔離都變曬河無曬建築物肯定唔係第一間屋冧

條屍呢！？仲未漂出南海？

李克強： 多難興邦

極端天氣？唔好賴喎，普通雨季咋

哈爾移動城堡

新航母下水

真冧

House lives matter

點解係歡呼聲

無事的 中國有13億人

英國人同香港人用左大半世紀堆砌出黎既東方之珠咪又係咁
沒事兒
支那豬死光還有黨

強國勃起

啲人好興奮
GDP 又可以增長啦

幾百萬人受災有無50死傷？無姐係沒事兒啦
咪撚乞捐款呀支那狗

咁對外國人黎講又真係極端天氣既
雖然只係普通落雨

係

等緊三峽，快啦屌

繼支共宣報海南島係新香港之後
廣西係新海洋公園

番?

没事儿 没事儿
有党

已動工起番座2O層高檔樓房，附近村民感激流涕多謝黨

信政府唔驚

廣西呀。

信政府唔怕

打少左5個0要同你講咩

中国又贏

香港代表有咩繞道同空中線
豆腐質量應該唔駛十年同大陸睇齊
如果支持大愚
應該仲有得睇陸沈

下水禮

中環繞道
沙中線
相信遲啲可以睇到香港冧橋

有錯咩? 求教學

黨安法立法之後,你咁樣已經係影響緊黨國安全.

應該用去唔係返
去大陸
返大陸

睇到射左

如果你老家係支那咪岩囉

香港都係我地命根

怕什麼 大把錢佢地

水為財，係大吉

段片啲人聲一路歡呼好開心咁喎

可以追重建慨念股
GDP又gogogo

厲害了我的國

死多d
死光最好

層層疊

棟樓又唔係佢哋嘅

水為財呀，天降橫財，中國人有福了

係支那 早死係福氣黎

水土流失

我笑左出聲
會唔會好衰

地母經準到爆

咁多水就唔洗周圍撲水啦

david bowie

你還有黨呀

GDP fatfat

Extreme條毛咩

ＷＯＷ～

電視係咪無乜點報上面水災？

睇下2020中國發生過咩事 - 一開年就武肺, 而家天災 , 黎緊下半年仲會受全世界制裁
四川大地震果時沙朗史東話中國人應該受到報應真係無錯
唔好以為平民就係無辜, 佢地默默支持緊個暴政就已經係共犯
唔需要可憐

地府經濟

去大陸做野 同番大陸做野
好似唔同意思播
Btw quit佐啦 垃圾工 多多錢都唔做 同埋唔洗咁aggresive既 紅衞兵咩

gpd gogogo?

國安法過左 我地轉發依條片就要坐十年啦

歡呼！！

好野

療癒

正過水炮車

水霸果邊點 廣西 咁遠 唔得架喎

多難興邦沒事兒

相信政府

雨水源頭肯定又係來自美國啦

沒事兒，只浸到腳指尾

總之唔好捐錢俾佢地就得喇

隔離屋會唔會以為幻覺
前一秒問佢借個碗
係廚房行返出黎
成座野唔見左...

水為財 支那人最愛

廣西
中共唔會理嘅地方

冇做地質hum探
冇鞏固沿岸
冇做去水
又係人既問題

水為財

新聞完全無報
會唔會係假消息?
越睇越似拍戲cg

河畔洋房

一打開門口就有個幾百萬尺既公眾泳池
我地恨都恨唔到

原來又係美國佬搞鬼

多難興邦，好事黎

正常屋有樁

係咪歡呼聲嚟

所受的苦難，多是他們應得的。

唔知啲騾仔有冇事

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

點解我睇唔到留言嘅

pushhhhh

#ChineseNoMatter

廣”西水”

周圍啲人仲喺度歡呼

桂林山水甲天下

(五毛既) 手足

溫家寶係主席定係總理？

沒有房，還有黨

要不是黨照顧你
你成家都無得游水

死哂未呀屌

呢個水上樂園有家既感覺

信政府 唔驚

sliding failure

如果上帝可以聖寵更多支那人 我願意所有建制派蛋散及其家人慘死

I cant swim

其實都係窮人慘有錢個班繼續大魚大肉
支那就係咁

港豬又要捐錢賑災了

尾二嗰張對腳

平時有香港人死就貼濟公福氣嚟嗰條撚樣去咗邊

巴打觀察力

中國強大了，牛B死了,美國沒有水浸嗎？不要把全世界都有的事情無限放大，總之中國全宇宙最牛B

但啲人睇得好開心喎

TAT GOR MODE:抵啦!

水到渠成

614公投自決 615黑衫白絲悼念

厲害了我的....，
微信瘋信: 美國又冧樓冧橋

水患搞左幾千年都搞唔掂，我講緊中國呢個地方，唔係中共，中共得70幾年歷史

無颱風 都可以浸成咁

水為財呀，大把水

細個成日水災籌旗嫁喎

其實係咪依排先多天災人禍 定係我地近排多左留意

每年八千美元🤣

以前邊有得搞

依家有得搞但唔會同你搞

關我咩事，支爆再同我講啦

點解係度歡呼

西部大潮吹
西部大發展 廣西山水景

感謝黨,火災思源呀

好靚

亞洲水都 正呀

托維尼鴻福，風生水起

咪就係，背山面水直情變背山入水

廣西呢個垃圾地方出名食狗
抵撚死

快啲mark低 國土鍊成陣

條橋變埋桂林號就perfect了

成功減少低端人口, 離小康社會又進一步

一個國家到底要幾不堪 先會成日冧樓同水浸?

鄉下地方 舊樓真係砌磚嫁炸

水費當然照交啦

水圍財我地識撚咩

幾時黎個大地震

堅，好多蝗蟲食住花生拍片

好正，loop咗幾次
有個企到勁近

係喎，但佢都係企後左1步ja wor
勇者

下水儀式

陽朔本來好靚 比支那搞到鬼五馬六 而家還原返自然

水為財 識條撚咩

二三十年前係依個畫面，
今時今日又係依個畫面，
證明成個國家根本冇進步過

食草都生活到 冧樓小事